[真人真事] 上星期同藍絲師弟食飯對話

最後
屌你老母黑警死全家，撐警無腦垃圾都真係快啲去死

黑警死全家

屌你老母

我冇嘢講

推

有人冒警

推佢老母

六九至今
仍然未有黑警家屬以明志撐林奠

唔好笑 黑警連啲家屬都係咁恬不知恥

黑警就係應該死

禍必及家人

【逃犯條例】警指揮官612衝突掟磚？ 網上片段顯示疑僅舉磚示意

依個係蠢到一個

對住呢類冇腦藍絲，一係等佢突然覺悟，
一係要有權有財有勢過佢，
咁佢哋先會聽人講嘢